張潤衡開班教演講 每位$2800

又出嚟cap水

屌佢老母 幾時死

對中學生都收咁貴

教人食卡碧

燒草

教人點樣用唔同方法cap水

見到個樣都嚇親
唔收錢都唔會去

NLP我去上個班都係皮幾野
使唔使比三千銀搵你
何況無用嘅

其實最加恐怖嘅唔係佢個樣
而係佢消費緊自己個樣

見到佢個樣，衰啲講句貼錢都唔去

其實⋯ 真相，俾你搵到又點啫

屌那星
佢都好意思

所以話呢條友真係好無恥
佢唔佩有依加既成就

教人學識點樣用道德光環cap水

靠樣衰cap水佢都算香港第一人

講還講，唔好貼圖
好撚核突呀

要先燒死晒啲老師同學？
殺人放火金腰帶真係千古名句

真

去嘅人係咪智障

係咪每人送一條卡碧 ？

人無恥則無敵

屌你老母

入場附送一個水煎包

屌呢條仆街幾時收皮
佢比番$2800人就差唔多

嚇親小弟我

教人燒佢老師？

佢應該好自豪佢而家有嘅一切
可以不斷為佢搵錢

唔夠錢買煙食，出黎搵下銀有咩問題

有咩成就

傑青

燒山

卡碧

以前仲去我間學校講耶穌
講到自己幾慘

其實。。。比佢搵到錢又點

咁佢 演 講 係叻喎

佢靠消費自己經歷嚟搵錢
唔講到自己當時幾咁慘點突顯到佢係個生命鬥士

佢自己搞出黎既惡果，仲害死埋人地
依加竟然可以用黎賺錢
公平咩

叻你老母

其實如果真係佢
點解佢仲可以咁理直氣壯講耶穌
周圍大條道理做生命勇士
咁都覺得自己冇野真係好恐怖....

個logo 文字藝術師

當自己三大Professor？ $2800一位都敢收好撚野

做卡碧代言人開班教食煙好過啦

俾張相嚇親

幾識cap水

屌 見親佢就好嬲
快d死啦

幾時死呀

NLP trainer 大把選擇啦，洗揀你？

卡碧價錢上漲

痕仔好嘢

真心仆街

佢倒貼一堂280蚊我都唔去啦

卡碧仔

佢仲有份搞左個輔導中心
以生命教育學者嘅身份幫人輔導
收人$700每個鐘

卡b

同某人開班教毒撚溝女有咩會別?

🚬🔥🔥🔥💀💀💀💀💰💰💰💰

教人點樣做錯唔認 得閒消費當年死者自己賺一筆

係時候又回帶一下

👍🏻收皮啦

好撚恐怖..佢成日咁死出嚟真係喺當年家屬傷口撒鹽

教食卡碧燒同學

怪物開show教人講野

支持痕仔

28蚊都唔撚去啦

又幫人免費宣傳?.?

第一次聽人講佢講野叻
李慧琼個節目已經睇得出佢只係小學雞

教生火?

遲下會唔會同西方報合作告連登仔誹謗

可唔可以食住卡碧上堂

教咩人食卡碧呀

食卡碧咁易洗人教？收你二千八咁貴緊係教你點用枝卡碧燒曬成座山殺埋人再一條罪都唔洗上身啦
大家啱傾嘅可能教埋你之後點上位cap水

卡碧之火 可以燎原

你地點知佢食卡碧?

how to get away with murderer 香港版

教燒山

我想參加，之後去屌尻佢

屌你教自己都大撚把懶音啦
你有閪資格教人咩屌你

個樣，不了。

食屎啦呢條友

扺喎，教你合法殺人，終生受用。

變種freak show

問佢點靠碧卡拎傑青

辣殺

開班教食卡碧
開班教食水煎包

教你食嘉碧？

500人中有1人上佢堂、佢都可以發達